有冇巴絲係鐘意捉圍棋交流下？

如題

小弟kgs 1段

香港又無成人圍棋班？ 通常都係見兒童班

我都唔差
認真玩應該有29級嘅實力

好耐無玩 大約pandanet 13k

我都唔知呀，我都想試下參加下啲公開賽（以前細個玩過，個陣5k左右），但都要疫情完左先有吧

有機會切初下

有興趣想學，可以點樣開始

黑八段

[url]
[/url]
有無人去KGS 捉???

係KGS開左個LIHKG對局室, 有興趣既自入

讓我13子
我應該都會全滅

工聯會個啲有冇興趣班？

勁wor清

我呀，1d

好，但要開返個新account先，廢事比人認得

佐為上身
講笑
細個玩過下
應該12級到

希望香港多啲人玩圍棋，其實好好玩同益智

搵唔到你個room ge?

係
細個真係想職業棋士
但最後屋企人唔比學

學冇問題，職業就真係好難...

康文署有，不過依家肺炎應該停咗

不如定時開
見唔到有room

kgs 有人？

我都見唔到
係咪offline 會del左定private咁？